外國巴打展覽緊，點解無人捐？（歐洲巡迴展眾籌）

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

好耐都未夠數
外國巴打努力緊
岩岩仲比中共打壓烏克蘭展覽
麻煩大家幫手捐一捐

推

push

象徵式捐左少少支持下。加油！

push 比左

Done